你返工試過做過最過分的事係咩？

download AV片
Print 書 (400 pages)

去廁所打飛機

食2個鐘飯

Stone 住返工

遲到早走 無人理
Lunch time 食咗兩個鐘

Ot 但冇錢

同女同事做愛

出去電髮

同女同事番夜做愛

偷食鮑魚

盡責做野

認真做野

每日都剩係番朝早
星期五唔番

利申：出足糧

返工時間 返左屋企

返工遲返 之後去食早餐
之後趁lunch time就走返企訓

去考車牌筆試

飲人奶

男廁定女廁

最過份係返工成個Ai 日日做重複既野

入黎就預咗會有人咁講
點知2樓已經有

返緊工走出去新公司簽約，簽完返番舊公司辭職

lunch time同老闆係會議室互含互射

conference room打J

返戲院part time 趁人少少坐咗入去睇4D

飲啤酒

一邊同上司傾計一邊用電話趕project

去機鋪打機
去唱K

我都想

好唔好飲

番緊一份PT
走左去番另一份PT
放工番黎打卡

屌女

試過一日打兩次

一眼訓就去打

打邊爐

唱k飲酒

扑嘢家扑嘢

工事要出去 搞完順便去洗樓

返暑期工 朝9晚6計時薪
1個鐘就黎晒佢全日既量
之後就去打機 返屋企訓覺
夠鐘就返去報到

打飛機

用公司A4紙print咗兩張私人嘢
諗返起都覺得自己好大膽

打完卡出去食早餐，食完返埋位訓覺，中午食飽飯去剪個髮，跟住返公司溫書做功課，攰就又訓過，訓到咁上下就放工

番工食飯唔係不嬲兩個鐘

我早幾日12點食到5點

坐係枱底食雞(PUBG)

全世界都以為我放假， 其實返咗工做嘢無人知

上司唔喺度？

佢好似3點返左黎

AV片係咪thank you你啲fd?

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

其實又唔算好過份，只係去全公司最大的meeting room食飯(最多腦細係晒個層)，同事問我去邊度食，咪係meeting room囉，入面咁多位

打完卡返左屋企，收工先再返黎打卡

print 參考書，仲要彩色既。
同人妻同事扑野，佢仲要興奮到插到噴水...好懷念

我都試過帶咗枝vodka 返工，整返shot 先做嘢

去隔離大廈見工
見左兩個鐘
返黎先知隔離老世打電話比我老細
最尾有offer

有同事做過，結果辭職

遲2粒鐘
放假唔覆msg
返工睇新聞、溫書、吹水
食飯食2粒鐘
早過上司走

一返公司即去爆石，搞到成朝個廁所都臭晒，跟著聽班同事喺度屌

咁你原先個老細咪知道晒見工

係佢聊你先定你聊佢先

你番咩工

最多都只係玩電腦玩手機
見到樓上巴絲真係

拍枱屌鳩個垃圾老細 再同佢打交 打撚柒佢

office
搵左兩個大紙皮箱加埋張凳做張床打橫訓晏覺

學車

行頭細的確會咁
原公司冇留你？
應該加到一樣或更高

晏晝出尖沙咀去食HG頭圍，屌完閪搭番的士番公司

知道行頭太細
不過佢都鼓勵我地跳黎跳去

有留呀
不過我好快又走左

一日去幾次廁所o屎，每次10-20分鐘